用生日月份配票or分組有無得諗？

要分幾多組，理論上都會分得頗為平均
配票又得，行動分組又得

好似幾好

on9咩，點知一個月有幾多人出世，某啲月份特別旺㗎

計我話，地區直選不如睇今次區議會各區嘅票數，自己組合，嗰區淨係投某條名單

利申：鳩up

目標就係想不倚賴統計
以數學及機率得出可靠近似值
我們的統計不及保皇黨

不用月份，
用單雙日，(我知單數多尐）
用日子10位數
用單雙年也可以啊

用身份證括號個字?

電話號碼尾數

巴打你啱 九月特別多
因為九個幾月前係平安夜呀

身分證尾數呢？括弧之前一個位

去 抽個數字出嚟，抽到邊個投邊個

身份證號碼，括號前一個字，都係好選擇。
電話號碼呢38多人㨂，4無人要

我都覺用區議會數據去配都唔錯
但要計埋誤差

一來老人家唔識
二來多一個步驟

每次行街都抽一次就會麻煩

重點係
黃絲唔係一種願意比人任意控制既群體
我地唔係藍絲 會聽既可能一半都唔到